Cash is king

遲買慳幾舊

Put is king

Put太高vol

true 而家買值博率低咗

到下星期五睇下美股收市個價位你就唔係咁講

Cash is king

個個都話買貨就知cash is king

當個個撈底嘅時候 就係cash is king嘅時候

樓is king

量化寬鬆
銀紙貶值

今日股市又大插
再次證明cash is king

樓只係未插
過多幾個月你就明cash is king

你呢句我都講左幾年
但事實證明我錯左
所以而家轉燈樓市
樓市gogogo

當年17年個個買股 cash is king係錯
18年個個買股 cash is king係錯
19年個個買股 cash is king係錯
去到20年就明cash is king係岩
樓嘅道理一樣

Cash is king
而家你要入市撈低, 先至去買超貴put去對沖下跌風險

咁不如唔好撈
Cash is king

Cash(USD) is King

咁又唔係呀
佢插咪放鳩左張put
拉低成本價囉

分散

即係你永遠唔入市，一世揸cash?